等我教下大家點樣喺fb到出名啦

只要你不斷捕住蘋果個page
蘋果日報每出一個post你就留啲懶搞笑既留言
keep住每個post都留言
好快，一班傻仔就會當你神咁拜
哇，神回啊
哇，又係你

文生

首先你要有西

#垃圾高官
#出嚟面對啦

加埋hashtag就perfect池

屌得好

不用有西

最撚憎d人hashtag長過回覆內容
唔識打一句原整句子？有d hashtag成句句子仲on9

嗰條乜文生真心好on9
用個黑人做icon然後打幾句就比人話神回乜乜乜
仲要開埋page 真心啦 靠自己個樣打呢啲留言有人留意先算啦

仲自己開埋page